做愛 口爆 親親 按摩鴛鴦浴 69

去唔去好呀😍

去 點解唔去？

係真相就彈俾我

佢都去左15分鐘
洗唔洗備定案先？

原來我睇漏左，無野了

一睇就知假相 用下腦啦屌

仲有成個幾鐘

準備定點數咭先去

問埋係咪用cash

紅衫第一張圖p到地下條邊都彎埋

同佢講：你個地下彎咗呀！

買左點數卡未

準備收工 行過去睇下先

lm

咩情況

lm睇live

仲有一陣

行緊上去

live

strong post lm

Lm

留名

係唔係真呀

留明

LM

隔一陣唔見樓主講野就即係比人夾走左了

手機響鈴來留明～

樓主呢

好波呀屌你

留定名冇死

痴撚線

我都係附近
黎個黃雀在後先

我個橙碌左入黎

live (就住喺翠屏)

由認識到做愛都只係需要8分鐘嘅心路歷程

呢條友頭先都add我

要留電話

你想試佢係咪真就問可唔可以玩中出吞精屌埋屎忽 佢肯就一定係點數黨

樓豬帶左幾多張點數卡找數

點知原來係男人

碌咗隻卡通公仔入黎

阿蛇放蛇

會唔會沖沖下涼
突然之間有幾個男人衝入黎
問你做咩強姦我個妹？

lm 樓主小心啲

Live

樓主扑緊?

翠屏撚留個名先

係真係過佢比我 都住附近

果個地址附近有7仔/ok 既話樓豬可以返屋企了

樓豬呢

好醒呀佢

果度就係有大大間7仔

Push

7仔通街都係啦

快啦

咪臭係

F5制己爛

live 了

lm睇隻雞叫樓主買點數卡

不過似買點數

咁似嘅

上到去都唔知邊個屌邊個

咁快live. 快d la. F5 爛左

樓豬俾警犬拉咗未

快撚d啦 樓主屌你

好緊張呀

到時上房扑野成班大漢入黎屈水
樓主小心D

強貼

強帖lm

小心 冇咗個肝

樓主二菇二菇

有乜咁強帖？

樓主消失左

仙人跳

樓豬買緊點數?

大隻佬準備好未 條傻仔一入房你地就

樓豬去左邊，俾人捉左

樓主

樓主別消息啊

梁生 唔好咁啦你

樓主比肥婆強姦緊

明明就係屈錢仙人跳

有冇素材😂

真係點數黨

素材準備呀

素材

笑出聲

又多件精虫上腦

live!

pubg食雞開始

ho ball

唔洗素材啦, 都完咗

呢張貴得濟bor

唔會見到真人 放心

依張掂喎，見唔到人就唔俾佢

呢張啱啱好

對方擺明係大陸啦

叫佢一手交西一手交貨

搖撚準備

大把素材

冇姦到

快

sd住張組住code既相引下佢

一手交西

我都唔係淨係叫你一隻雞
我唔會比密碼你囉

你要咁同佢講

對方對話唔似大陸仔

呢句掂

留明睇樓主撚狗

留名, 第一次睇直播

都唔知有咩好玩
對家男人黎架咋
你估有女咩

次次都係mycard 悶唔悶

直頭係香港人

港女騙徒呃人錢個格都西d 串串柒柒

唔好單單send code
佢班友有機撞pw的

mycard 植入式廣告黎

點樣港女.. 男人黎

廣告雜誌嚟

睇到有啲想買點

Mycard 其實有咩用? 點解成日都係呃mycard

今次呢件繁體字喎

可能真係有閪屌緊 樓主唔見左

有冇人入咗點？

俾佢地玩跑跑卡丁車

呃點數打機

翠坪老人村黎

ching hoball

唔一定 我試過撚過一隻真雞 對方打黎係女聲 又係好似樓主咁叫我去翠屏間七仔 不過我冇去

拎去用喇臭雞

我都唔係叫你一隻雞

lm 正啊喂

佳佳又要比人撚 (1001)

你就係連800都呃

叫雞都有長期合作伙伴

叫佢開video all或者叫佢自拍連埋而家個時間confirm下係本人就比

叫佢落街過嚟睇

你應該同緊兩個人傾計

條友開始急

唉d劇情用撚到爛 有d新意啦

嗰啲唔係叫sp咩

慢慢撚，樓主冷靜唔好急

今次呢個算有新意啦

係觀塘＄800可以叫兩次雞呀
人哋都係做完先俾錢
憑啲乜野未付出先攞收穫？
你就係會呃我八百
人都未見到
就想攞錢？有冇咁大隻蛤那隨街跳

班大陸仔點解成日要my card,差佬唔去渣下

明顯蝗黎啦，我唔曬呃你八百

D 雞愈黎愈精明

mycard可以拎黎課金
哩班工作室呃完你地之後就可以課金換寶之後再轉售
無本生意

否則何來有雞精

屌 玩完

又黎

pm

男人黎嫁
雞咩 係假雞

發爛渣

呢個騙徒好惡

你地板灣撚左呀

有恐嚇意圖
樓主報警啦

樓主好波

呃唔到就發爛渣

叫佢整幾條j片先啦

撚完

笑左

你個野壞左啊

喂佢都有add我喎

利申 絲打

佢都on9架
“我宜家叫人黎搵你！你電話幾號！"
痴撚線

ho ball ching
咁易嬲點做雞

你用女人相？

條友支那底

唔俾都吹唔漲

個騙徒講緊

幹你娘分明係啦 不過雞都係大陸雞既

加下要佢本人黎 佢話搵人黎

問佢女女點計

叫人畀電話佢比佢尋仇咁好笑

話時話之前新聞話有傻仔（好多專業人士）俾左真電話號碼出嚟，班騙徒就要脅通知佢老婆話佢叫雞，俾左幾十萬先報警，所以得閒上吓連登學野，有益身心

round2

此post已完

搵我

公司電話係警署電話

臨尾發爛咋真係好撚好笑 咁冇耐性

樓主啲回覆

男又有女又有咁啦

屯門警署

冇round 2我自爆左係女人之後就block左我

冇耐性
撚到發火

咁佢係咪打去話你地有個同事叫雞

Lm爛尾

樓主原來係警犬

有冇咁索啊
等中伏

班仆街

咩料，講笑都唔識？

其實Mycard有咩用 利伸 冇買過

一講話寫名加自拍就個個龜縮

其實點解會有ON9仔 中伏 ,真係個腦生係碌鳩到

live, 樓主update下

新會然發現

好似叻哥個類廢老就會中伏
成日話 網上d野 廢既 唔洗識嫁喇

我係絲打用緊太空卡想睇下會唔會有人add
但仆街 乜sign up個acct都咁撚煩既
不了

順豐都大把人中招，好多唔知現實社會好凶險

點先會有人add

發老脾

一個就話好笑姐
日撚日放幾張女相+啲基佬對話圖。

最正個個位都係 樓主回 你個地板彎撚咗

呢d明明係騙案
有冇人試過中招報驚的

上面新聞咪有囉

有無咩仇家電話 留比佢

佢地呢班咩集團黎

我估係鄉音支那雞用語言輸入
e,g. 整張 唔曬(使) 蔡老(差佬)

咁快season 2

點解唔影埋個日期比佢
咁快完場

返左屋企啦 老婆係到費時回佢
發緊老脾亂屌

真係好撚痴線，咁樣發脾氣都有

個sticker

我都有

問佢地板點解彎既

有冇改圖大師係度呀
求其改一改個日期咪玩到佢地囉

應該直接俾觀塘驚處個電話佢

樓下保重唔好打擊太大

隻假雞一係喺大陸一係台灣
有撚用

一陣問

佢都有幾多屋企㗎喎

官塘入西貢

我話我住西貢

似廣東人多啲 佢地係識打白話

西貢市

係咪真係叫西貢市

唔係喎原來係秀茂坪 當我無講喎

每次都問人住邊 一答左佢就會話自己住你附近

黃
其實你點解要強調自己係絲打？

沽鳩map係咁講 但村民會咁叫?

有新圖
佢比我個個地址係咪又係7仔黎

因為樓上有位絲打話女都有人加 所以我都想試下
對唔住大佬
係我錯

呢隻雞好撚惡

今晚呃唔到食發爛渣

咪又係男人

幫樓主報仇 最後用返佢句死全家完整sd俾佢

最尾直接sd返佢之前講住邊啲圖啦

記得講 你地板又彎撚左呀！

好日都唔開一次line 會唔會太多

樓主 我幫你報仇

第一個係咪佳佳改左名？

點解我個line乜都冇既

正野

惡撚到

分分鐘條友就係連登仔

樓主本身應該都幾臭串

live咗

其實我唔係好明.
即係依家用果張乜尻mycard 呃人, 攞左錢就一定唔見影架啦.

但係佢一開始話, 唔敢收現金, 驚食霸王雞係咩意思 ? 點解收現金可以食到霸王雞 .

肥佬來架屌

有可能係台灣人 打繁體又幹你娘

打個幹你娘就可能係台灣人 巴打唔好咁弱智啦好嘛

台狗咪又係多詐騙集團 唔排除有呢個可能性啫

咦又有得玩
沖個涼返黎睇

條友咁惡死 應該好耐無開到單 俾上邊屌緊

記住影個post俾佢睇同佢講
「你呃唔撚到人架喇死傻系，成個論壇望撚住你」

屌你一邊話我假 一邊叫我買點數卡

好撚緊張

Live 緊

其實會咁叫

近期好笑既post

其實一句 俾我飛 就知唔係香港人啦
匪語先會 給我票 給我xx
香港短字一定係用 俾飛我
又要用廣東話 又唔扮好啲 on99咁

屌你 蔡老

根本一聽到800蚊就知係呃點數，自己上網搵吓都知 淨係兩登都n次呢啲case，仲傻到走去搵佢嘥自己時間

我時間大把 撚下佢搵啲樂趣娛樂下自己娛樂下大家唔好？

多帖留明

叫雞正常係扑完先畀錢

快啲啦，心急睇

佢癡撚左線

嘩屌你
你咁撚醒嘅

蝗語 cai

啲雞比連登仔玩得多玩到癲撚左...

好波

屌你老母佢嬲撚到震

癲撚左

你有出街搵佢？你係樓主？唔係嘅唔洗答我

笑死

做雞做到你咁撚臭串

邊度有雞出現過

屌你佢連中出都答👌 有一粒腦細胞都唔會上當啦

又惡又臭串
癲撚左

撚到發火

嬲撚到

有冇巴打可以撚多佢一鑊

俾幾條友撚返轉頭

呢d緊唔係雞啦 係果d3-40歲大陸阿叔扮女喳

都唔知有乜好玩

哈哈哈好撚好笑

mon後面件肥仔係咪嬲到掟手機

好似要跑數跑到傻左

零八憲章

笑撚死跑唔到數嬲鳩

唔好比佢停

咁撚真心

屌你巴打係得, 我睇到你用返佢嗰句真係笑左

佢發火好撚好笑

啲標點位仲要一樣

大佬 扮雞昆人都俾少少職業道德吖

又咁快玩完 仲有冇其他人收到通知

有冇人可以繼續撚

撚多次會唔會精神分裂

做雞做到咁撚惡

好睇過佳佳

請佢個個係咪傻咗,咁串咁惡搵鬼要佢咩

佳佳個d都叫比d戲呀

係，呢個好唔專業

笑撚到仆街

咁快自爆
同埋咩叫蔡老

咁冇耐性EQ咁低點呃人啊

點樣係line搵附近的人

用蝗語讀

笑撚死我

round two

好撚高汁po

round three

好撚精彩呀

完美演譯何謂以牙還牙

之前玩到隻wechat雞自爆

踢爆自己咁戇鳩，以後就冇戲唱

傾傾下就會叫你影j

好睇

佢應左佢係男人啦 仲影咩j

Amy有冇round 3
玩到佢轉行為止啦

屌你

有冇完全版？

佢話你傻仔 你應該覆返佢傻閪 跟住話我都發錯

笑撚死

，含家產死全家，，祝你老母仆街死，，陰9公

咁惡有市場咩

好撚正 陰九公

仲要早過佢sd 出黎

Round 3 幾時

聽日起身等睇round3

陰9公

留個名聽朝追round 3

巴打好勁 講到個騙子自爆仲好似同你傾心事咁 有無多啲嘢睇

屌似巴打扮條女玩番你地多D喎

諗起之前個巴士用杜小喬icon感化騙子

屌佢老味，d 素材用撚到爛了，d 雞而家識玩影埋時間

不過都係撞彩睇下有冇傻仔瀨野

D雞好撚惡

人地根本同一間屋一齊做野，所以d 圖黎黎去去都係一鳩樣

佢一日俾你地撚左幾多次

支持round3

樓上收到Amy交友邀請嘅巴打

俾人撚到short撚咗

lm lmao

香港好多M男中意港女

睇到我爆笑

點解條友可以咁惡

好心就學下啲同行啦,人地佳佳同熙熙咁好態度,真係就算比人昆都心甘情願小小

笑撚左 反客為主

你地班友真係好衰
不過我中意

上連登仲有用過睇警訊

撚狗開始

條友應該係覺得搵唔到食，同老細講左辭職

又要一個月通知，hea 尻咁做

Ni

Amy係咪收左工

點解樓主唔比999 繼續撚佢狗
搵啦 又話搵 你唔係好撚勁 好撚惡架咩
又話搵我 乞完點 露哂底 想發我圍 又要問我攞電話? 廢柴

呢啲on9 今次騙佢唔到 下次都再屈到佢
所以做人 真係點都要食下夜粥 你唔搞人 人地都會搞你

男人黎呀 醒目 仲要唔止一個 一堆呀

你住邊區 佢就住你附近 好撚恐怖

誰是 蔡老

我睇晒咁多個留言

你個地板彎撚左呀

撚到條友發脾氣笑撚死

有冇人記得嗰條link
好想睇返

快d有round3 呢個po既人玩得靚過其他po

Tits or GTFO
連登應該引入呢個優良傳統

3661 開頭 好波

巴打咁堅
上一次見對方自爆好似已經係陳Slr

都話警署電話
你做乜撚野

咪撚on9

白蘭士

轉貼，佳佳season3 有ending

點搵呢？ 佢搵到仲勁過私家偵探..

同隻臭雞玩69？你奶埋我果份

男人來臭咩雞

有時真係覺得連登仔監察得仲有效過黑警

隻line公仔真係好撚核突

抱歉 我是祝展強

最好笑呢個

關我撚事咩 自己反省下點解咁多負皮啦

睇黎你未試過
有啲會叫你影j然後勒索你
然後話佢知係假相就喊打喊殺

呢個騙徒都算eq低，覆慢少少已經指住人
大家要玩應該幫手改吓收據日期時間

下次用呢張指嚟住佢嚟笑

頂 好得意

影好d日期時間，我幫你改又點話

點覆?

呢個張相無樣

扮晒唂精上腦問佢攞相

屌咪自爆啦慢慢玩吖嘛

Season3開動

我毒撚到連LINE 都冇呢D野ADD我呀

留名睇round 3

好好笑

終於LIVE到

round 3

未開工？

請問line開咩功能先有呢啲人加

上好佳係佳 隔離 post有人比佢撩

上好佳係佳佳 隔離 post有人比佢撩

同佢講相機壞左睇佢地有咩反應

屌一黎就放個sticker

玩到出年？

佢岩岩都add左我

冇限續集

究竟佢個line add左幾多人

有冇人有點數張單既相
我改一批日期比大家慢慢玩

一叫自拍或錄音即反枱

真雞

呢d 短炒型騙徒真係撚好on9
講兩句就屌老母

唔似佳佳咁溫柔

我操你媽逼的

屌佢老母有錢你就唔撚洗做雞啦
定係做雞係佢興趣黎

可以，但要張原圖好少少
你知有時d角度幾流la

早幾個post 明明都好有耐性，呢個post 啲騙子吓吓屌人老母

做咩打左我電話出黎

要迫真d既話
點解唔開張某台免費試用卡呢

點加佢好友，想同佢鬥下玩野

我睇完咁多圖硬係覺得amy係有精神病

呢d騙案集團真係幾好揾
一日撞幾百個電話number
撞中個咸濕傻仔打幾句野就淨呃8舊

Live 左

splm

西貢市，越南？

點解成日都要mycard
mycard又唔轉得cash

如果有一次貼番佢地d 相比佢地自己 會點呢？

可以轉做電子貨幣

係度呃j圖

係撚都知啦

又有佳佳

摩牙

#213 有一堆喎

又撚到發火

笑撚死連續比幾個人撚

有冇人攞#213堆素材改一改日期時間

我地算唔算係反詐騙集團

其實個amy日日俾連登仔呃 又要笑人問人俾人呃咗幾多係咩心態 自卑心作祟？

跌咗落地拿番渣沙呀嘛 , 同佳佳話一早知係安安一尻樣.

呢個我笑到仆街…

好撚聽話

多謝咁多位巴打幫我屌返佢
真係陰9公啦佢

撚點數黨post

more

反詐騙集團

咪撚quote啦屌

岩岩玩到條撚樣打電話黎

我都啱啱撚完Amy
可能俾人撚到燥

佢仲要視頻

圖

而家啲騙徒真係冇職業操守

全黑畫面，無人出聲
各位巴打試下打過去

send 毒 畀佢啦

搵啲jerjer圖send俾佢 嚇撚死mon後面條肥仔

隔離post果班騙徒嘅態度好好多

點先可以俾佢地加

我都想知

咁心急傻仔先會落搭
應該好耐都搵唔生意

下次sd啲撚圖比佢

而家連騙徒都要講服務態度

邊個再quote扑邊個

長康村 私樓

比我地玩到飯都沒開, 不如供報佢地個account,等我地反add佢來玩

豬一般的隊友

你自己想玩就認啦

同個男人講變態野
玩玩具3p
好撚嘔心呀

但係佢爭住話ok

樓主有叫條友影相連時間
可能比樓主教精左

呢個Amy好好玩

屌你小丑神聖誕樹？

兼職選舉？

你咩卡

黑暗大法師

師兄好波

高質

頭先好奇上一上mycard個官網睇下
發覺佢地真係一個好好嘅洗錢系統
入面果啲社群交友服務真係好鬼
直頭呃完點數卡後可以完美變番白錢

我都想玩鳩佢邛

笑到仆街

圖入面條女ig係titifanylu

笑死 一開始條女書面語 之後忍唔住用番口語

笑到死

推呀

問司徒奈奈攞啦

得啦得啦知你型啦

下次話相機壞左影唔到

點解line 主動add我嗰啲, 一半以上都係男人嚟..

小學畢業未？

高質撚狗post

呢 D 係嗰間七仔門口有個道友做天文台
會 mon 住有冇人入去買點

有冇人識改埋個時間佢 我想知比左圖佢之後會點

長康邨係私樓都講得出

陰九公出黎未

add樓主個啲都係男人黎

屌 澳門都有佢份

等睇

新年要開工搵利是

如果第一句就話：Hello, 我叫張sir，點稱呼？

是咪就冇得玩？

其實喺附近係大陸佬用假GPS？成班友根本就唔喺香港

老師嗰隻呀sir姐

點add?

轉左相既

之前比巴打揭穿p圖嘛

做乜今次係佢講佢住邊先

一開波幾句就已經問左啦喎

追到live

strong post
好多故仔聽

有啲好奇
如果影埋張收據嘅日期時間比佢
再堅持一手交飛一手交西
佢會點做

點玩佢好呀，有無意見呀

突然間咁好耐性

佢做乜撚野

記得講：，含家產死全家，，祝你老母仆街死，，陰9公

完左了

佢傻4戛

軍區

玩到佢傻左

好想再睇Amy比人撚

我想問 咁巴打po咗張病code既點數紙出黎 係咪比人用咗
我見樓主po個張成千蚊

今次amy好豁達
讚完巴打好犀利仲哈哈咁笑

笑死我

依面都好正 我覺得佳佳係女,依面amy 肯定係男

比你地撚到傻左

留意到人哋問佢附近地址就露底會變殘體字
仲有個傻仔蔡老同埋鴛鴦浴嗰段永遠都係copy and paste

Lm跟進

今日位巴打撚得好

等睇amy season3…有無巴打已經俾佢add咗？

其實學佳佳咁一路安安，呢度都加名做結尾做返個怨鬼纒身仲正

乜撚野軍區電話

有無巴打有真差佬嘅手提電話號碼？交通部啲差佬，有時會留手提電話號碼俾當事人㗎…下次攞嚟俾amy…

呢排迷緊追撚雞po，點算

同佢講鐘意男人
會唔會用男人acc add你？

點數卡個個真係笑到碌地

乜野軍區

繼續

無喇？

Amy好玩好多 啲反應 太頂癮

係囉 唔好俾佢停

Amy 係咪潛咗水？定係各位撚點數雞嘅巴打對佢無興趣？條仆街扮港女，應該幾值得撚喎…

Amy張相好正

呢個啲反應抵死過佳佳好多

衰仔

巴打已經對amy冇興趣?

Amy

推

次次都copy同一段 第一次乜乜唔方便

sd張點數俾佢佢即刻block
話佢陰9公都冇機會

咁快手

失敗左 sorry咁多位巴打

Amy已經對人產生左極不信任

新鮮滾熱辣....不過唔係激得佢好多

梁國雄議員jpg.

Amy成日都屌人老母

Amy都就來被人玩爛

佢仲有無應你

跟住呢？

Amy就嚟要轉行

無啦~講埋句粗口都無已讀
佢應該知我撚緊佢

巴打好波

Amy已被玩爛

張收據 放大係個句 死全家 陰9公
笑左

屌你點解咁都睇到

屌 我睇到笑到好大聲

對家係大陸人黎講都幾熟香港地方同口語WOR

講到咁都叫做熟香港口語 擺明係廣州仔啲廣東話

好撚好笑

咁當然蔡佬果D ON9啦
但我地打本土口語佢起碼都明下...又會打下"冇"呢D字
可能我膚淺啦...我覺得已經算勁

廣東省好多地方啲人都識講 識聽

放大張收據都係睇都死仆街，陰9公！

笑死人咩

amy究竟搵唔搵到水魚
惡到三分鐘唔覆就屌人老母

搵d相又幾正

笑撚死我留名

唔應十分鐘 就屌老母

點先加到amy 我又想撚下佢

已經癡撚左線 小小野就屌人老母

屌你老母！

衰仔
屌你老母

衰仔呢個字 好老母式鬧仔

香港人唔會用"咯"

睇依個po先記返起好耐以前自己都試過一次比依啲人line我 又係學生為搵錢做公關800蚊一次 但我問佢可唔可以玩後洞佢話唔得就無再叫我買mycard
正常如果只係想呃點數卡唔係咩都得最緊要你肯比錢咩

Send條叮噹床單啪啪片俾佢啦

點解我個腦會有畫面

我都有 但佢唔彩我

仆街 睇唔起汽車維修員

俾呢張圖佢

小茜健康
屌你老母

tell him u are IT9

我都笑咗 巴打好直接

仲要係小酋健康

下次答下南丫長洲梅窩大澳 睇下佢會唔會住附近

仲諗住等到佢發火屌我
到時show個士巴拿過佢

Roasted

On9 住浩景台仲要緩交？
真係呃人都用下腦先

Amy真係9up 唔做功課，上次話住青衣唔知邊條邨，話係私樓

巴打靠你喇
記得最後講
，含家產死全家，，祝你老母仆街死，，陰9公

屌你好似刷首抽SSR咁

不如一開始掉轉同佢講做緊鴨，800全套

pish
有冇Amy近況

比老細電話會點

pish

屌你老母

名都錯

比佢抄左對白添

今次比佢左搶先含家產死全家

佢block得好快